佢老味一條人命先8萬

九巴食左屎？我比夠10萬佢 佢比條命我啦.

8萬用黎應急
我諗之黎應該有得追討既

慰問金黎架屌你

慰問金 呀 傻仔

好意頭

狗巴會幫乘客 claim 保險

咁大間公司比8萬當人乞兒？佢個司機瘋狂駕駛 整散左19個家庭， 比夠100萬都理所當然呀世姪.

繼續脫班

廢老條命都唔會耐得去邊 比8萬d家屬當係一個機會屠馬會 咁樣唔好咩

比得多D廢老會日日搭兩蚊車

鬧司機
博出事博賠償

你無買人壽保險？

保險還保險 應急還應急

成件事其實九巴啲pr已經做得唔錯
唔好係咪都屌好唔好

你衝到好前
但帶著柒

Show Blocked User - 不了要返工

又一個正義超人變柒頭

等你大個返工就明 要等上庭判架 廢人

唔賠告到佢仆街

建議立法增設辱司機罪

班廢老條命邊值8萬

賺到啦

潛水啦垃圾

on9樓主

馬場輸嘅轉個頭賺番有突

大家原諒佢啦
佢星期一番到星期七番工番到short咗

好撚on9

佢地賭左咁耐，最叻係喱次

識唔識vicarious liability

( Show Blocked User - 不了要返工 )

9巴話呢8萬無條件限制比死傷者
咪俾我睇死，擦傷個堆心諗，正，有8皮

慰問金可能俾金屬應急先,搞白事都要錢架

最撚好笑係將筆慰問金金額同人命價值拉上關係
100萬係一個理所當然嘅數目，根本自己心底裡都係將人命用錢量化左個價值

屌你老母停課真係好撚多小學雞

保險狗入黎抽水未？

講真 皮外傷既
都有精神創傷

樓主係咪仲未明咩叫慰問金

一日開幾個post博人留意嘅樓豬
係現實中究竟可以係幾垃圾
為你而感到悲哀

屌你老母咪撚咁冷血啦波台狗
人命無價。

咪話8萬慰問金 保險會再傾 咪咁柒啦

同1架車 死正係你則邊 真係唔慌唔正

應該賣撚晒D巴士
將D現金平分比家屬
再借財仔買金銀衣紙燒比D廢老
咁就差唔多
係咪?

肯定啲廢老賭馬輸撚咗搵人嚟發洩，好啦玩大咗，報應。年尾係時候清下垃圾。

連登係咪真係咁多弱智仔
屌還屌唔好咁撚柒咁撚無知得唔得呀

法例要求涉及交通意外而導致第三者人身傷亡的最低保障金額為1億元。
雖然法例沒有訂明要為第三者的財物損失提供保障，不過這類保險計劃通常會包括2百萬元的財產損毀保障。

你眼盲定文盲

樓豬咁把炮
咪打官司叫狗巴清盤賠畀人囉

慰問金出手太低啦，
最少都每個20萬啦，
8萬真心應唔到咩急

屌你老母唔講仲以為係我整炒架車，成班人都on99

得喇知道係你整炒咗部車，好威威喇

嘩9巴喺咪又加價

啲廢老個個都大慈善家黎 8萬真係太少

要咁快落決定 唔可能隨便開大個數 同埋咁多人每人20個 真係一筆好大既數

老老豆豆，雖然樓主係on9 但係佢幾時有講過人命唔可以量化成為金錢 佢一路都係屌九巴比得少錢

比100萬你
到時你又話人命值100萬？
比1000萬你又話想"失"住你把口
咁你想點計
養埋你後三代好唔好？

死者家屬要追賠償金都唔易。

一定要打官師先有得賠。

九巴同保險狗都想賠到少或者唔賠俾人。
唔好以為佢地好有良心﹐大愛。

冇得申請法援都幾金下。

樓主老母生左樓主個弱智仔
幾時比慰問金樓主老母

可能背後有精算計過8萬夠晒

冇咗條四重 而家咪中返囉

係鬧都係鬧城巴先啦，上次深水埗果單，打電話比家屬都冇，簡直垃圾。九巴已即時反應

咪撚弱智啦

佢屋企人有份係架車度 唔好怪佢

連登仔話d家屬可以過肥年呀

樓豬弱智？慰問金同賠償都唔識分？
有冇諗過
以架車上面既乘客既背境
賭馬 五六十歲 住大埔（大埔勁多公屋）
對呢類人來講
佢地死左 九巴可能一人賠百幾二百萬
連埋佢地d遺產 MPF 人壽保險
班屋企人可能暗地裏開心都黎唔切

而家你坐車死左

你覺得好撚正常？

好易頭呀
其實8萬8會更好

重有有第三方保同自己份意外保同人壽保架嘛
嗰八萬係畀你應急渣

坐巴士一定要死？

你都on9

乜撚野叫意外呀 on9

你覺得係意外？

On9

明明係人為啦

好撚簡單

巴士公司管理不善已經有排你入

原來連登仔坐得巴士預左死

明明係人為？判撚左啦？你係官呀？on撚99

返大陸啦你同樓主兩隻支那蝗
淨係識得R賠償 柒夠未呀

人命根本唔值錢 樓主唔好諗咁多

又可以block一個無知撚